gym撚入 點樣減脂

通常你地會用咩方法減脂
跑步？球類？游水？每日做幾多 俾我參考下

減少澱粉質
減少油鹽糖
每日至少一個鐘帶氧運動

已經好夠

如果同時增緊肌 max45min 帶氧 否則開始減埋肌肉

呢個 有用 thx

高強度間歇訓練

係carbonhydrates

有無例子

carbohydrates

Youtube search高強度間歇訓練 或者hiit 跟住人做

咁啲大隻佬係咪唔可以做長時間帶氧？

1.長時間耐力帶氧會令cortisol上升，影響testosterone level 下降
2.消耗過多caroles 會影響gain muscle

咁每日45以下係最好？

間唔中冇問題
你唔會做一星期gym就大隻好多
同一個道理
你唔會一星期跑太多變細隻

比個參考你，如果返工返學狂坐可以試下咁樣
增肌期 ，一星期盡量做到2-3hr帶氧
維持肌肉，一星期盡量做3-4hr
減脂，一星期5-6hr

如果返d體力勞動工種
就等其他巴打補充

咁我係諗住每日做帶氧

7除2/3
咁咪180分鐘除7日，每日做25分鐘
建議你一早起身，食塊包，飲杯蛋白就落街跑25分鐘
夜晚再做gym